歐洲議會議員戈齊：歐盟是時候要制裁中國和香港領袖

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

Push

聯署支持封殺微信同TikTok

europa 要硬起來

保皇黨準備好一世留喺大灣區數人民幣未

EU time to move!

eu 加埋英國，如果再搭埋四眼同日本咁香港呢班狗官淪落成咁真係輸到入骨，呢個政權向國際上既合法性已完全破滅。

歐盟，唉！

歐盟唔係快手過英國呀？

林鄭：
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

兩個都出手好慢
反而應該睇日本會唔會出手

反制歐盟

反正佢哋係跟美國出手，一定美國行先，要睇清楚依家幫我哋嘅主要係美國

做野未呀